大家可唔可以唔好再以情呼籲他人行動

你地有冇用腦思考過帶黎咩影響

你對唔對得住手足！？

當被捕手足condom?
分化撚
五毛狗
休息撚
mon post狗

有用腦個運動就唔會搞到成pat屎咁啦 無眼睇